喺M記霸枱溫書嘅人同乞衣訓M記有咩分別

以前都會偱例買杯汽水

依家啲學生湛杯水就霸住張枱
仲要掃mon多過溫書

真係去食野嘅人無位坐

搵位嘅人行埋去等
佢地就頭dup dup避開視線扮無野

係勤力嘅，有決心嘅
去公園溫都得啦
又要涼冷氣又要坐得舒服
又要唔買野坐半日

好自私
乞衣無分別

點解唔當臉屌鳩佢？

同班廢老師一撚樣

馬鹿だ 😂

下次坐佢大髀就會走

我真係岩岩行左埋去講
一個金毛mk
一條四眼妹

我一開聲話咁多人搵緊位
可唔可以讓返張枱出黎

條金毛怒睥我，話自己岩岩食完坐多陣咋

隔離等緊枱個大媽即刻插咀
溫書去自修室啦

兩條友就執野起身走

鱷魚頭老襯底 ching hoball

大媽有料到

大媽hoball

你無料到

大你老母媽咩，大陸仔

咁果個真係新移民師奶

依兩日出chef le mon個飽
間間m記爆晒棚
但啲自私學生仲係針杯水霸枱

福喜雞食撚死您
幫襯中資麥當勞你死全家